iPhone 爆mon應該拿去邊到整？

如題

蘋果999 1299

聽講係去Samsung整架

一係原廠一係先達
原廠賣返出去值錢d，先達就你預蝕多幾舊